有冇人覺得依家賣相平台ptgf係金字塔頂層班人控制窮人嘅局嚟？

如題
大家一齊討論吓
最近喺到諗，點解我要花費咁多去玩呢啲嘢
自從出咗呢啲買相平台直播，玩咗差唔多有兩百萬
雖然我 其他消費都算高 旅行 玩車 玩電子嘢 每年都洗唔少
但感覺點都冇喺呢個網絡色情上洗得咁隨便

以前冇咁多呢啲色情內容泛濫 冇咁多賣相平台 同社交媒體俾啲女宣傳
以前啲女賺錢方法都係俾攝影師影，接團拍，個人拍
賺md費 等啲出名攝影師 帶動佢哋人氣再接廣告
反而因為姿勢聽攝影師講 尺度大好多
之後啲攝就會將啲相免費放上以前tumblr 同自己嘅個人網站賺人氣
依家多咗呢啲賣相平台，賺錢直接咗，反而多咗女玩互利
甚至自己請返攝影師去幫佢哋影相賺，加埋因為要長期賺你哋錢，要吊住你哋條癮
往往尺度冇以前咁大

以前大人網都唔算好似依家tg twitter ig 咁多人用
基本上ig twitter hastag 打ptgf 就有一班女做緊
依家啲咸濕group 講緊有成80000個member
啲ptgf group 幾萬member 有啲group 俾幾百可以做埋vip
有埋真女認証
越泛濫 供應唔夠 需求 價錢又會標高
其實唔會 供應唔夠 係高質供應唔夠
以前啲高質ptgf ons 都係講緊4k 依家1Q都4k
ons都講緊 15k-30k 聖誕仲貴啲

就令我喺到諗
呢啲咁嘅平台社交媒體會唔會係金字塔頂端啲人
用嚟控制低下階層嘅人用
首先性，呢樣嘢每個人都有需求
但當佢泛濫時，人就好易沉淪，特別係男人
而啲女就猶如金字塔頂層班人嘅工具
當啲女發現出賣身體原來可以咁輕鬆賺到錢嘅時候
女嘅就會focus喺呢個搵錢黃金期到 而放棄學業知識黃金期
當然你可能話有啲女會兩者同步進行
但當你發現啲錢咁易搵，你以往嘅價值觀就好易被催毀
當你錢多咗，女嘅又會因為賺嘅係快錢
唔似其他人白手興家嘅人明白錢係好難賺，知道投資重要性
而班搵快錢嘅女，結果冇哂學識知識
賺快錢而被催毀嘅價值觀，令佢哋唔知搵錢嘅艱難
佢又要係同儕人表露自己嘅優越感
佢哋就會不停消費喺啲冇回報嘅嘢身上
類似夜店 高級餐廳 名牌衣著 化妝品 車 旅行吃喝玩樂 有啲會租勁貴豪宅
佢哋會花費哂啲有入冇出嘅活動上，享受種人有錢人生活
少數女都會考慮買啲幾百萬樓 投資 但始終職業問題 銀行難啲會借錢
最終啲錢都係回歸到金字塔頂層嘅人手上
而少數嘅女有投資觸覺會提升到金字塔中層

而男但你沉淪喺色情嘅世界入面
你喺twitter見到啲女著得好性感
條女又有開onlyfans patreon
你又會想探究佢會唔會有更進一步嘅內容
你就會不停俾錢 潛意識你又會更加想睇更多嘅女
睇睇吓相 你開始睇發現相開始滿足唔到你
你就會想䀆辦法約佢哋出嚟整返q
可能會課金更高級嘅相plan 同 送禮 俾tips
有返工嘅人 返工又會掛住睇呢啲嘢 冇哂返工動力 冇埋升職機會
放工又喺到打飛機 約女去酒店爆房
辛苦賺返嚟嘅錢 最終消秏䀆哂 體力 同進修 上位 嘅時間
啲錢又落入哂班女身上，班女再回饋返俾班商家
最終金字塔頂端班人位置一直冇變過
因為冇低層嘅人升到上去令佢哋覺得有競爭

雖然我知道仲有好多人堅持到冇受個大環境影響
有部分真係意志力堅持到 有部分應該真係冇錢騰到出嚟玩
但我相信沉迷落去嘅人應該有唔小

譬如拎我嚟講，我都好迷玩呢啲
上面都講我玩咗接近兩百萬
自己就冇返過工
不過我屋企算小康之家 有啲物業收入
加埋自己有其他投資 暫時收入來源都係投資回報
而唔係返工嘅勞力收入

而我身邊有朋友
玩呢啲買相平台 同 ptgf
返工搵5萬都係月光族
仲成日問我借錢 找卡數

最後發現自己都係金字塔最低層嘅人
只係當年好運賺落一筆錢 同 屋企算冇負擔
如果唔係嘅話，咁沉迷啲咸嘢
應該飯都冇錢食

討論咁多野到最後未就係你自控能力低去助長歪風

Tl dr

牛唔飲水唔㩒得牛頭低
太多毒撚自願奉獻先造就到啲賣相平台

賣相？大把免費雞，仲買相？

真心一問 網上咁多j圖 唔洗錢 點解要比錢買呢d？ 仲要買左兩百幾萬？

落club屌閪仲好過買相啦

唔止買相

$1000 蚊次都講緊二千次喎師兄...忙過番工
係時候學下錢點先用得有價值

獨家既感覺

有得簡
買相多選擇
你啱feel先買

有時唔係成日想屌閪

都有落老蘭開下酒
一晚都洗幾皮

依家老蘭啲女質素冇以前咁正
俾班mk玩柒哂

從未試過比錢，比左D女都冇樣睇，覺得比錢班友都戇鳩

我遲下要認真講一講“蕭別離效應”

有個fd約咗一隻Patreon 雞出嚟
真人又肥又矮又樣衰
但我個fd繼續沈落去
咩心態？

你姐
從來都冇睇過
更加唔會俾錢

咁你講到2,000,000淨係買相

圖